# redbelt

# Projeto Redbelt 

**Projeto desenvolvido para funcionar em todos os S.O.**

**é preciso colocar o prjeto em localhost de seu S.O. (preferencialmente linux) **

padrão ubuntu do emulador de internet local(apache,nginx etc...): /var/www/html

no windows verificar o lamp ou outro emulador onde fica a pasta www

**Sistema desenvolvido em codeginiter **

Em 
> application/config/config.php  

ajustar 
> $config['base_url']   de sua preferência

padrão: $config['base_url'] = 'http://localhost/redbelt';

**existe uma pasta na raiz do projeto chamada bd onde fica um txt que armazena as informações de tela; **

após a instalação no caso se for linux dar permissão chmod 777 -R na pasta do projeto para que funcione corretamente ex: chmod 777 -R redbelt

após feita as configurações basta ir em seu navegador preferido e no seu localhost 
digitar "localhost/redbelt" 

irá abrir a pagina para executar o sistema

ps:Não esquecer de dar a permissão 777 na pasta

assim sendo, só utilizar o sistema .

